女子排球隊重組，招新隊員💁

女子排球隊招人

本球隊已成立數年，現正重組
現招募女子排球隊員加入本隊
將會參加各項比賽 青少盃 馬拉松 聯賽
完全歡迎在學 在職 啱啱考完DSE嘅你

練習詳情如下:
練習地區：主要東九龍區(將軍澳，觀塘)
練習時間:星期三 晚上八至十時（或到十一時)及 星期日 下午三時至五時 或六時
主要招募位置： 無特定

入隊要求:
1. 有服從性，負責任 2.出席率高 3.有基礎上下手接球及發球,轉位 4.能接受刻苦練習
有興趣可以ＰＭ我提供相關聯絡方法

小妹想參加 小學參加過精英賽 軟排都有

可唔可以做雜務？

想join

小妹都想打 但係有時打打下條褲會有支野伸長左出黎你地會唔會驚

小妹對波大過排球
你地會唔會打錯？

想join 請問係幾時開始練習？

小妹想join

Pmed 小妹都想參加

利申:男小妹

好阿☺️☺️pm我🤤

點解我唔得
明明大家都有鳩

今個星期三已經開始 pm me☺️

小妹似一梅，唔介意嘛？

之前打過下上海省隊 可以加入嗎？

小妹我都想join

想做拉筋導師 幫運動員賽前熱身
利申做左10年

識玩
咁我可唔可以做按摩師

Ok
賽後做

唔識打join唔join得

可唔可以教我打

真心有興趣既 可以留tg 我會搵你thx

對Loey睇Stephy

4屆奧運排球觀眾經驗
應徵啦啦隊

有冇d咩費用要交 之前睇過啲隊都過要交會費月費咁樣

留名 打過學界 精英賽
接觸排球10年 但都已經兩年無再打

我新手，但算係高妹黎，175cm.
侵唔侵我玩？

可以阿 留tg la

無問題阿 有心就得 留個tg啦

有阿 我地一個月有8次練習 一個月都只係交＄250
有興趣可留tg

打過5年校隊
但有7年冇打
Join得？

高妹25b

小心波台成班狗公男扮女, 人妖打排波

利申：藍絲

小妹刀想john😘

我想做執波仔

@dingxlmhx

想join thanks

小妹中3開始打 而家yr2有打開uteam
不過未試過跟出面啲隊打
有冇咩test先入得？

無特別test 有無興趣黎打
可以黎一次練波 睇下啲基本功等等
可留tg

咁多人留言但冇人留tg

你都知自己廢到無賓周呢

留tg唔方便

點搵你
可以做體能教練

stephy?

想join....
中學打過5-6年排球..

tg:seinaaaaa

打錯
tg:serinaaaaa

入隊要求無話要女性

女子排球隊重組

笑左出聲